我覺得有人確診竟然慶祝真係過分左

又唔一定死得去
等死左先啦

死唔去最好
個肺白哂睇下你隻防暴狗點追人

集氣死黑警

開心一陣都得掛 最重要嘅事會一直銘記

咁耐以黎真係好少笑得咁開心
成個fb洗晒版，你比我笑一陣啦

其實肺部會慢慢修復咖
所以最重要集氣死得去🙏

希望死唔去都殘廢啦

一命還一命⋯

最好係，周街都係念力抗爭者

死左對佢係好事
唔死對佢先慘

如果肺纖維化咗就無得返轉頭

佢會唔會係超級帶菌者
佢做防暴 咁大隻 有腹肌

生不如死最好

喂唔係咁大整蠱呀

愛與和平終有一日可以穿透坦克

政府實養佢成世

超級傳播者出場

警隊大爆發 總會有人死嘅
樓主可以放心喎

個肺白左 可以做白警

天父爸爸，我願意以成個政府高官嘅命換佢條命🙏

過分唔相信

Yeah
所有香港警察死全家啦

係咪都養成世
等佢冇福享先好

未死有得傳染畀其他狗隻

報紙話隻病毒仲會攻擊睪丸，醫返都變性無能。

agger 唔想燈

見到咁多人祝福佢會死得快啲安樂啲

真係好慘 都係打份工姐 竟然咁多人想佢死

以後係街見到黑警要大叫＂死開啲，咪企咁近我＂

快d死啦

慶祝下啦，遲下狗屋大爆發就開香檳

我祝佢長命百歲

Pre-party 咋

開親party 之前都有pre-party 同after-party

哎呀，如果係假陰性咪幾好，傳夠3萬

why not both

希望離開我哋嘅手足一齊集氣

集氣死全家

仲以為你話
但狗唔計

黑警死全家

全家死晒 死淨佢一個最好

武漢肺炎好似唔會纖維化

開定香檳先

死唔去 成世 行路 屌閪都喘哂氣
仲開心

屙尿都喘氣，喘到一百歲

唔係話個病跟成世咩

長期病患

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

都唔撚係人

真係唔好係人地感染左果陣慶祝
你諗下人地仲要全家都中左
我地依家要做既係集氣
集到佢死全家先慶祝

調去做文職，益撚咗佢啦

我都覺over左

死撚左點算

唔好死100歲命，成世用機呼吸好d

係都等大粒果班死先慶祝

最過份係唔叫埋我

集氣啊喂

哂咗納稅人啲錢
死好似好啲

有17 隻黑警狗負皮

全家中哂
全間狗屋中哂
狗總中哂

每一步都要慶祝

希望死唔到

百病纏身 長病到老先岩

TG放題

黑警 高官 死全家 一齊念力咒撚鳩佢地

BE HUMBLE

坐撚住電動輪椅追人

爽到最緊要個人有事

好囤定啲香檳喇，死咗先嚟買分分鐘好似口罩咁搶都搶唔到

死唔去仲慘 個肺花哂
行步路都抖唔到氣
毅進仔唔做狗仲可以做咩？

我覺得根本連個病毒都唔想我地放棄
早幾日有D 手足係海旁企 係地下跪 想我地唔好忘記
個病毒就幫左我地 令我地相信真係有報應
比D 信心我地! IN 武漢肺炎 WE TRUST